黃洋達入黎啦屌你老母

請解釋乜撚野叫生要見人 死要見屍

見一隻死熱狗就block一隻

你唔抵得咪叫人say sorry lor係度玩乜嘢分化